旺角黨鐵關站兩日

有冇手足可以解答下做過咩維修工程?

將軍澳站個客務中心自燃，東鐵線有object跌入路軌所以關站。但係旺角站咩事?

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）